<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Hanny Carballo</title>
    <link>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Hanny Carballo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Es un gusto para mi el poder contarles todo lo que he aprendido a lo largo de esta travesía. Ha sido un viaje de mucho enriquecimiento y aprendizaje, con ciertas dificultades a lo largo del camino, ya que habían cosas que no conocía, pero hoy puedo decir que he aprendido, y aunque todavía no soy experta en todo este conocimiento, ya he dado un gran avance.
Los conocimientos nuevos que he adquirido son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un profesional de software</title>
      <link>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Desde mi punto de vista, un profesional de software necesita tener una amplia gama de valores, tales como:
 Honestidad. Debemos ser honestos con nuestro trabajo, no cometer fraude o tratar de robar el trabajo de los demás haciendolo pasar por propio. Respeto. Hay que respetar a todos nuestros compañeros de trabajo, para que de esta forma se cree un ambiente sano entre la organización. También es importante el respeto hacía uno mismo, y cuando algo nos haga sentir incómodos, siempre podemos poner límites y expresar nuestras emociones.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
