<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Hanny Carballo</title>
    <link>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Hanny Carballo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Es un gusto para mi el poder contarles todo lo que he aprendido a lo largo de esta traves칤a. Ha sido un viaje de mucho enriquecimiento, y aprendizaje, con ciertas dificultades a lo largo del camino, ya que hab칤an cosas que no conoc칤a, pero hoy puedo decir que he aprendido, y aunque todav칤a no soy experta en todo este conocimiento, ya he dado un gran avance.
Los conocimientos nuevos que he adquirido son:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un profesional de software</title>
      <link>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Fri, 15 Apr 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Desde mi punto de vista, un profesional de software necesita tener una amplia gama de valores, tales como:
 Honestidad. Debemos ser honestos con nuestro trabajo, no cometer fraude o tratar de robar el trabajo de los dem치s haciendolo pasar por propio. Respeto. Hay que respetar a todos nuestros compa침eros de trabajo, para que de esta forma se cree un ambiente sano entre la organizaci칩n. Tambi칠n es importante el respeto hac칤a uno mismo, y cuando algo nos haga sentir inc칩modos, siempre podemos poner l칤mites y expresar nuestras emociones.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://hannycarballo.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>쯈ui칠n soy? Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 You only fail when you stop trying
 Mi nombre es Hanny, tengo 18 a침os y estudio ingenier칤a en computaci칩n en la UNAM. Me gusta aprender mucho, es por eso que he entrado a muchos cursos a lo largo de estos a침os, es algo que me permite conocer a muchas personas, hablar e intercambiar ideas, as칤 como aprender un poco m치s de lo que veo en la escuela.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
